上一鋪都未同佢計, 第二鋪又黎, 點計?

721一生永記!
Barcode張,食屎喇!